飯民潛伏咗咁耐, 終於浮出水面為国效力.

之前有幾多個?
劉江華,湯家華,狄志遠,馮偉光,
梁耀忠,何喜華,蔡耀昌

仲有唔知幾多個, 暴露咗地下共產黨嘅身份?

所謂留守, 就係打亂美國嘅部署, 等美國明白飯民靠唔住, 無咗直選呢個option, 直選更要拖多最少5年.

羅致光？劉迺強？張炳良？王卓祺？